[1001請開post]NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (56)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

10分

1001 唔開

你開咪得

屌又唔開

lm

金塊又射罰球嘅？？

塊狗成日想take down AD
肉酸到
仲話黑雞 最尾果波應該吹埋blocking啦

bandwagon xxx摸根縮撚左兩日唔上水

等緊出黎屌鳩琴日塞黑哨

pt球迷識鬼開post

nuggets

佢係塊區

又倒水

咦 金塊又射罰球啦？？

係咁zip 腳

最後5分鐘

Millsap好慘

好多罰球射呀金塊
唔黑哨了

金塊明顯差一班波

Millsap咁能轉得

millsap 最後5分鐘博埋佢

咦 湖人又射罰球啦？？

唔好用罰球數去串啦好冇意義

比KCP撞低 真心同情佢件垃圾
ZAZA黎

無記錯上幾年好似勇黎？

反正都比人話黑雞
快快手foul out油雞啦

熱火定金塊勁的

又勇又刺
點跟

塊

收皮啦 攞猴呢球同頭先2球比

吹乜鳩呢

猴soft 撚到

猴 黑人問號

喱球foul猴咩？

Hehe

打大飛嘅塊勁啲

屎綠有埋

唉冇了

Joker

靈堂射手

廢老沾

靈堂

吹塊=黑

吹湖=唔計

rmbj dagger two

崩哂了

屎綠都有

塊班波有潛力

今年當攞經驗

完了吧，如無意外

再見

一定唔係塊黑

真心 湖教練勁過文件河好多 知點守murray同joker

次次近少少湖就入球止血3分

出局了

波東奶

塊下年加油
支持你地

完

守得太貼肥仔唔舒服

要靠熱火了

黑到咁都照出局

班pt塊迷見到油雞呢球咁都有foul就唔敢上水

RMBJ尾彩佬

如果係波波，一早收左梅狗山就OK

未來是你的

上力呀塊

啲講波佬坐啲位好好笑

邊夠潮打

上緊個陣打到手？真心

又唔同嘅
艇冇人守到joker+一堆防守差
湖有內線+冇乜防守差

黑人同白人智力有分別

塊唔係靠哨既話湖人應該lead緊廿幾分

信jb 我英

下年又有勇回歸

冇喇

LBJ

rmbj 練波咁練

發覺green 要關鍵時刻先識入波

FOJ回春

我熱啪啪啪

Klay 唔知番黎幾成

Millsap

哈哈哈

追分唔出mpj?

艇班友單防係Ok
無防守plan同換人策略先係問題

夢回2018

ON9

wow 上身

champ

完了

rmbj cls

Cls

Cls rmbj

RMBJ快撚d死

現今ACL小事
Achilles先真正仆街

我皇勁到癲

rmbj 易到

喺占皇面前is a joke

lbj癲撚到

吾程接管球賽

晉級了

洗唔洗咁準

黑哨個班賤狗呢?

反到冇野好反？

廢老接管比賽

Millsap真係廢到無輪

唔比機會翻cup

練波

champ 到再算
仆街啦占狗

我皇

好撚惡呀
巧京京呀

RMBJ 熬到curry kd 都33歲

射極都有 痴線

88

cls......
係咪連囉9分

ggez

上場都係 唔明做乜唔出
要追分仲諗人地防守唔得

Sweep 硬熱水

Pt塊撚 肯服輸未？

LBJ 仍然係聯盟第一人

今場吹判尺度算係兩邊都平均，差唔多情況兩邊都有吹or冇吹，唔好淨係捉住一兩球

下年可能仲有字母

工具人心諗，下下掃我個頭，整甩頭髮

痴撚左線

屌你老母奶共又贏

rmbj

淨係rmb三隻字已經抵死

Rmbj一砌夠3雙就轉得分mode

冇得打了

我覺得有foul一定夾硬阻住油雞 同過左之後隻手有啲啲推

ACL好似有新技術？

順到HIHI
LBJ屈晒機

kobe this for you
大家可以背定先

奶共第一

呢鋪唔計

RMBJ入3分 好撚黑哨

還我YC

手感到吾王

廢佬居然唔妹吓妹吓

細一個碼。。打法相同

總冠軍confirmed

光環時間

去撐你個人民幣邦喇

go next

Lbj接管比賽

RMBJ: 狂野西部

我哋金塊準備做歷史第一隊落後四場反勝嘅球隊

rmbj太勁
越反越勁

識攻嗰班唔識守, 識守嗰班唔識攻
肯定冇猢咁好打塊

拎左champ先啦

希望三分鐘內吾皇會斷腳

1分鍾入7分, 黑哨啦

反詹撚激撚到心臟病發未？

foj 走步
吹呀？

黑哨撚眼中湖人有雞=黑

BTW for某socalled前湖

咁係啊嘛

好心同佢講:喂，你呢，你J緊果個，廢物嚟架

佢就我不聽我不聽我不聽咁

好似人呃佢有寶咁

Dlo kd價值仲大過pg

最好笑係，話唔想lbj嚟la

究竟你係中意湖人，定中意kobe，定中意湖人正選五人

如果你中意嘅係前者無理由唔想lbj來

如果你係中意中間嘅你可以過檔了

如果你中意後者，你有理由唔想lbj嚟，但你絕對唔係迷湖

Fmvp 走唔甩

Lakers = 破燈
東方神秘力量 Barkley 3-1 被動技能全部用唔着

係連登唔需要客觀 睇唔到就得

可愛先係

咪bump joker
joker扮野飛出底線都得
總之都係foul

塊狗: 好嬲好嬲

Molmola

湖champ

幽默感既野..

岩呀

太監五毛威多陣好啦
下場比熱火橫掃

垃圾時間刷分

真 可愛女人準備緊決賽打湖人了

grant啲decision好撚差

好幽默

屌你幾撚耐呀篇野

路過
睇你出post都似係黃
點解仲撐得落奶共占
純粹好奇

我根本反占 只係反到無撚野好反淨係可以好無力咁叫人快撚d死 好好笑

RMB你食屎啦

反占之路 很難 i take it

好人蛇決賽捧邊隊

路過 睇你出post都似係黃
點解仲睇得落We love China
純粹好奇

路過
睇你出post都似係黃
點解仲會睇奶共nba
純粹好奇

人地表示體育同政治要分開嘛

鐘意球員 所以鐘意湖
所以因為球員 反湖

真理係經得起時間考驗

講真，我都廢事話條撚樣早幾年寄生左去做勇狗

Murray拐下拐下。。快啲完

If you cant beat them, join them

留名

Bye Bye塊狗

含撚死啦，今次諗住寄生去邊到

而家每吹一球就每邊輪流有人衝出黎話呢球黑係到嘈

兩個人share ac

黃但係食藍店
用中國移動
用wechat pay

我幾撚時撐共占 傻咗？

this one for kobe

湖迷通常都熱狗黎

傳咗10幾秒先黎foul

好想知我邊到撐占

咁你仲睇nba?

成個league d nigga奶共到咁

NBA: We love China
你仲睇？
表示體育同政治要分開？

有冇諗過點解你仲係到睇緊NBA?

9成湖迷反占

講下，打幾隻字你最叻

雞塊雖敗猶榮
湖人越打越好，值得得殺入決賽

我地好撚鍾意香港
所以包括埋香港政府

我話rmb啫

唉屌
猢食屎

黃 但睇奶共NBA
同一道理

收皮啦 你反占 撐占咪撐囉

諗唔明做乜唔上MPJ追分

AD: 原來咁容易入finals

JR最開心又可以打總決賽

kobe this is for you

其實你呢種人最柒
企起道德高地睇nba

放棄垂死掙扎

好人蛇決賽睇唔睇

murray戰犯

rmbj fmvp ad 898

又可以做猶大
出賣唔黃

好人蛇勇狗黎

如果上年占士唔係傷
應該連續10年入final

kobe, slow fuck

屌你老母

次次入嚟都以為入錯post
都要睇多次post名先知無入錯

Ah ha ha ha ha
太容易了

Rmbj同Grant仔傾好耐

點解我記咗「你J緊果個，廢物嚟架」呢句係夫g講嘅

大量拓,箭,艇&part time塊迷要去in熱火了

AD:我以前打緊乜

靠班yc

唔係勇組抱團都阻唔到rmbj champ

你冇記錯

Nuggets 雖敗猶榮啦
屌你老母奶共占勁到

廢老見連登屌佢妹射中距離炒，今場就

但佢playoff 好似平均30分
都幾癲下

18年靠班咁既野都入到啦

呢隊all in 黎都曬氣
No even close

金塊準備1:4反cup

塘鵝

攞下經驗都好啦

睇nba十年，有九年決賽都要見到佢

點止呀.......根本其餘29隊的粉絲都去撐熱火

Ad如果無響隊西隊浪費時間

收皮啦 湖迷撐占? 睇咗幾耐nba?

RMBJ: 早十年遇到你 就好了

講到rmb冇抱團咁

占: 我1:3反cup個陣你都未出世
想反cup我

你冇睇錯

西岸太易玩了

終於可以消費Kobe

湖人當食生菜咁贏
睇番大飛真係柒到飛天

講真佢在派膠 佢生命都好撚危險

要阻止吾王係不可能的事

金塊IN7

抱jr?

真心，個d屌人撐foj個d

咁點解你仲睇nba?

出黎講兩句唔好笠水

都未計湖狗9成其實反foj

咁我地反占關你咩事

好人蛇又要番第2入part time

唔知邊個話占士淨係識東岸刷東冠?

18東決打菜
上年唔過勇點入final

下 快艇係決賽等緊啦

其實我無睇開nba真係純粹無聊入黎但知lbj 奶共奶到出曬面

如果唔係RMBJ抱團

如果占士唔係組團
今年po都冇

騎勇x4 真係

ft塊fans ，camby 年代支持

依家金塊最重要係同grant 傾

吾皇 先打完總決賽
再打東決

東決無咩可能輸

又唔係

其實幾接近

Carry左咁多場超班啦

Final 分分鐘 4-0 4-1 咁大炒 ...
唉好唔想 rmbj 又多隻介指

Vogel都係第一次決賽?

其實係，已經除咗鬥氣互罵無哂討論（除咗嘈黑唔黑之外）

pt球迷唔好黎我熱好無

答唔到

The decision

岩岩湖有人舉✋🏻☝🏻見唔見到

fug

基本上湖既比賽最終都會變鬧交

咁老實講 大飛都打到3比1 都係差一場
係最後心態太差 太過輕敵

講真jr頭兩年打得好好喎 Irving love?

NBA奶共都奶到出晒面

咁你就摺埋收皮啦

兩罰炒晒

本身湖已經係邪惡勢力

上年勇冇kd都有得咬手瓜啦
講緊18-19年聖誕大戰laker係大炒gsw30分
但打完占士先傷

真係估唔到潮人3場直落4:1

睇波都要分part唔part time

唔係勇玩史無前例四巨頭
LBJ一早3連冠
LBJ根本際遇極差嚴重underrated
07 15 17 18 4次亞軍完全比人屈尻機

燒鵝唔西啦
自己撞正湧皇朝冇計

唔吹blocking算你好彩

今年NBA好多唔開心野...
唯一開心係見到一班年青球員
長江後浪推前浪

留名睇吾皇用4場試探熱火

應該都好appreciate grant
真係打得好

唔知以為係湖迷post

就算果日比賽無湖
最後都係變左講湖

Exactly
講政治就咪睇NBA

RMBJ 過咗猢

即係化解咗同Kobe fan世仇

呢冠係為Kobe 拎

呢個又真

我見到占屎最尾同Grant傾計
可能叫緊佢黎湖

唔睇就唔評論得lbj？我又唔係評論佢球技 講佢場外言論既野都唔得？

事隔十年
反猢地球聯合軍ASSEMBLE!

你反占好想反得唔好咁肉酸啦
叫人去死太唔實際了 根本唔可行
要反就望佢斷腳ad fmvp完
Part time反占真係part time

係 準備打game 6
5-1 金塊

將大飛轉一轉做雀屎得唔得

吾蝗坐埋一邊玩自閉jm9

NBA 9成都係支持拜登

引入1個AD直接總決賽 仲話唔好交易換AD 笑撚死

.LBJ累了坐地下

連續咁多年入Final都唔叫際遇差啦

FO 西到爆炸
無一年執到個陣去幫ad

今年算係好睇，唯一唔開心嘅係占狗入到final

仲要傾好耐

廢老又坐埋一邊
諗起騎士個陣

11 12 13佢咪又係屈人機
11俾人打爆返咋嘛

Quit nba啦 你成日都會見到rmbj架

咁火箭GM Morey
馬刺 波波

撐香港點計先？

政治同體育其實係息息相關

但如果你一路睇nba又一路屌人撐foj
就雙重標準je

咁呢篇文係出自邊位手筆?

企穩咗先再講

因為你special case跟波走得太肉酸

諗緊點消費kobe

好撚惡
下次另外開post

第4節好似出足12分鍾

4個有3個養出黎 組你老母 kyrie love乜黎 Wade bosh?? 占狗次次講到單核咁

其實係okc 已經睇到佢有好高潛力，估唔到入playoff政守都咁勁

你又陰d陰d支持牙奶

07 15對手唔算太過分姐
係自己隊友渣或者啲人傷

咁你咪係cctoy開po評論
唔識睇topic

tenet

夫子囉

11呢

咁你唔批評埋nba奶共？

二十幾% 三分命中 你點贏

好耐無比人圍過

去到邊都要2348戰術

18年自己一個打爆塞軍其實好撚sad
邊隊入總決都係比宇宙勇吊打

字母弟比字母哥更早入決賽

RMBJ都好鍾意講政治喎

去cc台反佢言論啦

續唔到grant 就仆街啦

反而g Harris 同 barton trade 到就trade

覺得dozier 開始可以做到g Harris d 嘢

占狗肉酸到

無啦，又地球聯合+2gc

塞有冇後悔唔出tatum換

11 佢差wade fmvp 呀屌 條撚樣

因為你講野冇用腦仲當自己道德高人

唔黃 又想招兄弟

留名等陣到占狗訪問會講”Kobe this is for you”

我屌 駁唔到

湖人個GM好靚仔

你望撚下呢度咩post?

你要屌佢場外言論咪死返去cctoy囉

以前都係主要靠佢 都正常
但依家都keep到28/29分

啞仔唔知有冇dum心口

勇組四巨頭 LBJ際遇極差

加個kd 就真係太過份
我覺得個兩年如果勇無kd 的話，騎士占係有得打

但唔睇你又叫人摺埋收皮
睇又叫人唔好屌 係雙重標準
咁即係睇同唔睇都唔屌得lbj?

唔係縮嘛
未同過湖fans交過手都唔好同人講你睇過NBA啦

猢狗：nba post唔討論得？猢狗唔係nba球隊？

條友唔難唔入㗎

贏咗finals先講啦屌

你回應下啦 柒咗唔敢講？

咁你死入黎做咩?

G7 48分鐘仲可以俾人拉住都and one

班人 又敏感，又小器，下下都係講 呢球黑唔黑；一球半球拎黎講，其他又唔講；我係反沾，你唔知咩；你識唔識睇波個d

講唔係唔比你講，但唔好引其他人嘈會好d囉

唔係掛

屌你啦咁你又討論湖

如果唔係rmbj巔峰抱團 kd晨早拎咗champ

Kobe Ge Lakers 贏開心
Rmbj Ge Lakers 贏
屌佢老母咩
拎亞軍啦

11 14都LBJ自己柒
11直到柒到上外太空
3巨打人1巨都輸
講真LBJ要同MJ比就一定差幾班
但睇唔過眼大部人講到佢垃圾咁

占士自己攞黎啦
當年組團打柒12雷kd
帶起組團風氣
之後比kd組返團打柒
報應黎

不嬲都唔妥nba
但見你地宜家係評論緊lbj 所以淨係討論lbj個人

呢啲又係唔夠人講正係識縮

咁勇個幾千萬會有啲咩用

嗰球真係...仲要morris守

不如開個lbj post 入去嘈啦

其實主要係想屌佢講到占無allstar隊友咁

朝早講比賽（推到4-5頁）
晏奏唔知邊個唔小心提起LBJ，然後全日都係到講湖 / LBJ（推8-9頁）

又做女人
淨係單單打打 正面回你又唔敢
定你真係冇jer ?

呢到9成球迷希望foj死全家

騎士LBJ 艾榮
近年最強2人組
咁樣比KD 夾生屈死sosad

依到唔屌得吾皇咖，仲話仲入黎做咩，惡過狗

07對手好過分喎ching

好人蛇係咁

11 一定係FOJ最柒

累到Wade 無冠

14 關佢撚事 成隊老化

28分 60%兩分 50%三分

係RMBJ最準嘅finals

睇頭兩句以為你屌緊公海班part time塊迷

反猢聯合軍可否齊心啲趕返班猢狗返佢地個圍爐post

呢度大部份人都日屌夜屌FOJ想佢死全家架啦

笑死。。。唔妥nba又繼續睇 你同含淚食美心有冇唔同

Morris出哂力拉到面容扭曲都拉唔住

唔好呀 想睇bronny nba萬人插

費事同你嘈，又女人
睇波post 變左罵戰post 其實你有幾大？

唔好講
果場覺得好撚悲壯
好支持佢但又唔想佢入總決賽比人SM拎多次亞軍

其實縮同唔縮都一樣
另外開post佢地咪一樣照入黎

你含撚吧啦

D占狗比人屌到唔敢上水好耐

Ddr lowry東岸後場最強2人組
比lbj條撚樣空降母會屈死點計...

LBJ 奶共好多人唔鐘意
但35歲keep到高效能表現都係值得尊敬

人無完人

爽撚到
睇住班反湖又谷住谷住

唉成個月日日傾廢老
尋日熱打塞都傾廢老
嗚呀

反占條路好難行 轉反bronny算

KD組團 搵返登登 就話啫

依家投敵 被格林屌佢老母 都無聲出

第一次見fmvp 被自己隊友屌老母

所以你妥 we love China nba?

食屎狗

呢對湖人係咪得返湧夠打？

好人蛇谷多4-5場
好爽

先係組團俾dallas屌打
再因為dallas搶走barnes 令到勇簽到kd

連登公開平台黎
有account就有權講野 宜家你睇場？
你唔撚鐘意咪block9我 戇尻仔

好人蛇早幾年射哂啦

又費事 你係費事嘈就唔好比我見到你覆其他人啦
條氣又要唔順借人地嚟屌猢 又唔敢出聲直接駁

爆閘啦，做乜依家唔爆呀？

招緊佢嚟

年年都係咁㗎啦

我睇link 姐
無比錢佢賺

咁點

公海睇波po=罵戰po
常識嚟喎朋友

agger
除咗11垃圾到震 其他final都算打得幾好

利申：hater

我諗兩邊球迷唯一有共識既點，就係Plumlee係on9

NBA PO季後賽

錯哂

好撚正喎diu

反猢 嚟緊一年 都要忍住道氣

唔爆啦
上次爆俾個Sunny乜鳩針

陪住我地champ

成隊對個杯都零興咁

應該教佢野
Grant尾段幾球處理得唔好

呢度應該冇咩人反湖 係反rmbj

我見親美心西餅月餅一定掉左佢

仆街邊有可能講話放棄呢一代既年青人架

呢個毒婦祝佢長命百歲

但久病持身

你肯覆未呀 柒到

最有機殺湖既第二圈已經出哂局
唯有寄望熱火出到線同做到野
塞一定唔得

第一輪就黑八
第2輪輸一場就比人橫掃
第3輪準備比人1:3反杯

決賽又咩講法

香港黎講 湖死忠既人數=其他所有NBA fans既總和
而家仲要多埋占狗
你肯定做到?

勁還勁 尊敬還尊敬

搞笑下話

見你咁激氣，我真係笑左

但頭先你有無睇nba先

唔怪得你比人欺凌啦，咁弱智

依加PLAYOFF打緊有FOJ
唔講foj唔通個個reply叫佢死全家?

咩無聊入黎見到人講foj

笑死唔笑死

真
啲decision差到
有球fade away air

推得快到睇唔切

D人自己抽自己培養

傾大腸大家都開心

咪玩

湖人肯定最多人反個隊

無jer射條撚

唔係迷湖/未畀湖圍攻過，唔好同人講睇nba

Final 如果係傳統 Lakers 對Celtics 就正

好人蛇：
morris waiter係星
lbj組15巨頭
柒左駁唔到就spin去lbj帶頭罷賽

唉

後生屌打堆老餅

見你谷住谷住 我都真係笑左

我上面咪講左我無睇開 你岩岩先覆完我 思覺失調？

認真熱火 高湖人兩班波

今次有堆迷沾主力倒戈去左猢有啲困難

上水啦

又廢又慢又懶

唔好阿，留幾年金塊一齊沖champ

金塊開始齊章

反正撐湖已經比人話奶共 妥唔妥nba有乜所謂

= 咁保守？

>>> 我都覺得少左

快艇係內容鬥爭自爆

火箭就玩太大 小球成世

迪安東尼太執著了

如果佢去七六人。中鋒恩比德一定交易走 或無運行

真
傾啲垃圾無咁多野爭議

駛撚燈咁肉酸咩贏撚硬啦

年年都寄望draft

咁我都係呀 樓上條撚樣叫人講政治就唔好睇nba

佢可以係nba生存咁耐真係奇疤

次次講奶共占又拉埋其他人落水
同支那思維一9樣

傾下太陽下年個陣點set好過

講唔贏又話有乜所謂

我湖咁多年都咁多死忠，不離不棄

Ching你方丈嚟？

我猢4:0力敵強權黑哨奪冠

真 而家湖得幾件出左黎都夠同呢到其他1on1咁打
大軍都未出

我件湖人tee自高比過世後就無再著了

下年有兄弟籃球睇好似係

見你谷住唔敢屌翻我轉頭我先真係笑到哭𠹌咗😂

方仗另有其人

ab0 有冇後悔冇黎

潮+占狗點夠頂牙

平時都唔支持jer 鳩人
今次十卜

邊個守到雙槍
邊個守到登同wb
邊個守到murray 肥仔 p&r

但佢地反猢fans
同今日猢贏唔贏無咩關係喎
你上面成堆野基本上日日post都得架喎

咁撚得閒逐個cm覆做哂功課準備聽日返學未呀7頭？

可能我唔識波，但係真心想知籃底air係點做

我account同人share用又要同你交待？
惡到仆街 問一句成班爭住出黎屌人
我本身又無人身攻擊你
個個燥到癲 香港人壓力真係好大
第一我無唔俾你討論foj
第二我路過純粹問一句 洗唔洗咁

2020 PLAYOFF完全係照妖鏡
側面反映返CURRY同KD真係好撚勁

完全唔知佢點生存冇得分冇板冇體能又冇三分

方丈嚟講佢都算小氣

唔夠講就玩埋d小學雞野

係咪你先要執書包返學咋?

不要Kate
城城死撚開
城城傳話想入公牛

25狗

表妹真心慘

熱湖幾幾波

準備過檔 熱/塞狗

好人蛇： 我廢事同佢嘈咋 佢班人又小氣又敏感

重點係班人除左viutv會播之外就無出現過

一定有ring 啦

Ching好撚勇

如果東岸贏到湖人
波Po會點暴動

你小學雞？
你肯覆我上面未呀 大家理性討論下唔洗嬲嘅

事隔一年多 廢青合金屬都仲係到反緊rmbj /湖
一上嚟又睇到佢出醜

又share ac

係啊係啊，share啊

你自己伸個頭出黎比人屌?
問做咩比人屌?

弱智真係弱智，抵你比人欺凌

佢有得揀咩

我屌 好似以前細個玩online game同人嘴炮講個啲野

咁樣有ring 真係肉酸到

你好唔理性喎

report 咗
死傻西

咁你解釋到點解仲要睇奶共NBA未呀
一邊屌人撐有奶共占既湖人 一邊要睇奶共NBA
真係好低賤

手足黎 米搞

通常小學雞先會鐘意吾皇

咁REGULAR都有出力嘅

但對熱火正選個個都勁 防守仲勁

下 係呀咁我認藍絲啦好過你地全撚部企係就道德高地睇住nba又繼續唔妥nba咁肉酸

哎喲喲
反湖好嬲

到時班友印象流又屌jb唔撚攻就覺得煩

嚟緊一年 要做忍口狗

我反foj喎

但你廢到要話小學雞先鍾意XXX

真係可悲

蝦仔，suja有
合金以前長駐
其他唔認得了

收到風
Joker己經打電話比lebron想過檔湖人

一分鐘一個po屌猢係基本啦

潮狗將會敗走

笑死尋日英雄柒咗場就吹大咗

0 10波

MURRAY傷晒再打落去影響仲大
第日變ROSE就HIHI
下年搵多個幫手再搏過啦

game3輸一場已經話jb吹大哂啦

反湖會話係湖迷好嬲好激動

佢個原因係咪話湊個自閉仔?

老實，熱火同湖人唔係同一班波

除非AD 出唔到，如果唔係都幾難贏

ps 反湖同金塊fans

利申Playoff parttime熱迷
唔屌 信我

唔黃 東方不敗啦

大飛出局個刻已經肯定湖champ

李xxxxx
好人xxxx
閰xxx
阿歷xxxx
全部一樣種柒

學樓上話齋 我又冇俾錢nba

宜家入黎隔離有冇得諗

好多原因

有前coach有iggy

我仲等緊bandwagon識波帝阿歷絲摸根出黎屌鳩塞黑哨

修正：閪野xxx

做乜撚反猢就係出醜
咁前幾年反湧又係出醜?

LeBron James has more Finals appearances than 27 current NBA franchises.

哦 咁我可以撐湖未 我冇比錢算唔算冇奶共？驚驚

問一句就燥到咁
痴撚線
你人身攻擊我無用 我淨係覺得你反應咁大好撚好笑

反真係唔是問題

不嬲都話要反得有class

小學雞咁罵街好撚廢、又柒

想睇黃綠大戰

好似某國球迷，果然流住x國人既血只會睇免費

真
所以我今年撐艇

講真我一早預咗隊波入西決，
開心係睇班反湖柒

咪睇下邊個比人笑?

打緊playoff foj出黎緊入黎屌人講foj

匡智d人都冇你咁撚on9啦

打埋全名啦

2011開始睇NBA
得一年見唔到佢

冇深度盲反真係影響晒我呢啲反猢高層

如果綠軍入final, AD應該大d機會FMVP

champ先啱

國師: 政治清算 不會饒過你們.gif

反湖本身已經係逆流而上

作為湖fans有咩慘得過睇住lbj帶我湖贏波
好撚矛盾

我都係路過
你地重回條cc台狗重撚好笑
直接blk柒左佢啦

總決賽經驗都唔同啦 點打

全部夫子funson

季初見佢唔搵pg返黎都知唔行得遠，但冇諗過咁柒

我問埋你都搞錯就屌尻我
你係咪認錯左回應定點

依家唯有期待下年，有返浪花兄弟的 gsw, 健康 Zion 的pelican, 東岸的 net，睇下有邊隊可以擋到 lakers

我都撐湖喎 我反占咋嘛

艇連金塊都過唔到，點打湖人

內線會比湖人姦

ching 係埋為左呢刻謀劃左好耐

工具人

熱定塞對湖有利啲

不是反湖 我地係反共 占士好憎我地香港手足

贏波有咩咁慘 睇住班反湖谷住谷住不知幾撚爽

zion
訓醒未

熱火一早做足準備
季中買定iggy守foj
Iggy jb adebayo輪流招呼foj ad

但上面cap咩猢都是賤種球迷太無聊
好似你都成日叫foj死全家
你話cap返啲黑哨阿，塊輕鬆贏個啲就話姐
猢係賤種我夠日日講

下場開始麻煩你講番黃蜂木狼呢d
佢地同playoff foj扯唔上大纜都扯唔埋

RMBJ都老
今季Champ唔到都無

老實講唔覺有機，kelly太撚廢

可以 湖區歡迎你 btw我反猢

我湖迷咁睇

計埋熱個態 全隊人都角色分明 得分點多仲要穩定

關鍵時間jb 比Ad 同奶 更有表現 更似超級球星

熱火仲要防守好好 用聯防用得淋漓盡致

點睇熱火高啲囉

個人覺得Zion好大機會唔會太健康

pelican有力衝冠果陣,rmbj可能都退休

作為憎左lbj咁多年既fans

ad有中距離就破咗聯防啦

講到lakers好屈咁
睇咗成季都唔覺有幾屈 一樣都好柒下

作為占fans有咩慘得過睇住湖帶我占贏波
好撚矛盾

中學雞嗰時

睇唔黃 帶住班綠葉

2007打馬刺 剃光頭喊咗出嚟

到2008睇住 塞軍game 6屌打猢人 正

到黃綠大戰 仲係綠軍fans

本來3:2追和

到game 7領先 反輸 真係傷心

嗰時仲係撐綠軍

仲未識欣賞kobe

「#174
的士陳老母
•
28 分鐘前
Pt塊撚 肯服輸未？
路過
睇你出post都似係黃
點解仲撐得落奶共占
純粹好奇」

湖狗不嬲反foj
依加贏左屌鳩d pt塊狗唔撚比?

點解你要覺得湖狗係撐foj?
有睇開波入開黎都知湖狗反foj架啦

就係你條撚樣冇撚睇開波但又要入黎串人，咁就抵比人屌啦

我都係9up
等大家有機會轉一轉話題

屌你老母 反湖狗 見到你呢啲反湖狗谷住谷住度氣好爽

反共就做twitter 任務啦屌你老味入黎廢up

但話佢老都講左好多年，同埋佢身邊一定有人幫手
佢又會場上 load man ...

晒氣 兩隊都比唔到壓力猢

下年湖人有西決偷笑啦

好睇個教練想點用佢

其實都ok，你見沾打得咁輕鬆就知

希望唔好Zion退休
LBJ仲打緊

ching...

點會唔慘 撐咗10年 湖 最憎就係lbj

樂觀d ，mpj 都keep 到，zion 無問題啦

反而比較擔心進攻唔夠招
不過講真，過東決再講

塞識黑哨，可能可以一戰

5場收局柒左4場
唔好呃人話foj無退化

講真Lakers 人腳一啲都唔屈
得LBJ AD 2巨頭
下年LBJ 又老一年
唔簽埋個真正巨星
下年湖人收硬皮

簽表弟 保底finals啦

柒到準備champ啦

教練都未有

真，塞未死...

中國又贏

我屌 剃光頭你都喊咁樣唔公道喎
Foj冇頭髮好睇過有啦
你話半獸人3子剃光頭我就喊啦

50歲仲打緊

我都係撐左好多年湖，比foj過黎整臭哂

3個人輪流招呼兩個人

唔屈但得幾隊波可以同時頂rmbj+ad
頂唔到就係咁先

聽日close唔到都應該收皮

佢自己話自己反湖㗎

我唔係咩pt塊撚
其實巴打真係唔洗咁燥 我都係好奇問下
唔洗下下都撚樣又話人弱智

淨係老詹一個已經唔係隊隊頂到

我猢 鳩猴 ma boy爆底

講緊07foj比馬刺4-0

中國又贏 奶共又贏 連登好多5毛

但其他隊連兩巨頭都無

其實我都笑咗

收檔啦反詹撚
柒左就扮斯文
on撚鳩

我事實係反猢 反猢有錢收又可以睇湖人贏波 根本筍工

呢度就一定反占

點解有錢收

收皮啦

唔係講緊你係pt塊狗

而係講緊你弱智屌鳩人講foj丫嘛

仲要守到唔一定識攻
到時你要追分又等比人爆

嗱呢鋪佢表達唔好呀嗱

熱火4場就收你RMBJ皮

nba剃光頭呢個term用左好耐啦

所以我覺得塊已經打得好好，已經收貨，主要係經驗上有差距，關鍵時刻d 波處理得麻麻

ps 塊fans

睇你點定義屈，今季湖一直都係爭冠隊，係入bubble之後柒咗啲，但估唔到之後連續3 round 4-1

不嬲另外咁多隊都反湖

我唔聽我唔聽

其實鬼佬不嬲奶共稼啦
唔奶共 先係少數
但係唔好雙標囉
自己鍾意果d 就扮睇唔到奶共
一係就反曬所有奶共既野
我自問做唔到 所以唔會屌9人
除左NBA Adidas nike 都好奶稼
我唔係 佢熱身賽果時
反支 NBA話唔罰莫雷
支仔又話罷睇NBA 衝動買左
都唔撚會俾錢睇

講下ad唔好講隻共狗ok?

我事實係奶猢奶共 奶猢奶共有錢收又可以睇湖人贏波 根本筍工

對比 prime time 當然廢好多，依幾場見佢追人快攻都唔跳試下 block
但對比 「正常球員」佢依然痴線 ...

唔完美好樣衰

好靚仔wo

點睇你塊區有條友叫阿歷乜乜乜輸極都唔肯認 係點要賴雞

羅靚仔啲

唔敢上呢邊水兩日了

想剪佢個頭點同髮型師講

這個是共識係人都知

根本冇得比

咁你真係衝動咗 雖然嗰陣佢話唔罰morey 係幾好 但係諗返起以前幾年同中國嘅關係就冇for 金

覺得雞塊應該拎到起碼2場
G2球絕殺打擊真係太大

下年勇士回歸
網隊KD IRVING
Celtics/金塊再成長多一年
湖人就LBJ/Rondo/DH 老多一年
此消彼長
唔簽到真正巨星下年收硬皮
希望LBJ好好睇睇拎埋第4冠
下年佢應該真正從巔峰退落黎

比相

Ad 勁呀

梅利: 2-1

有冇pr公司請人反猢，我一日可以開十個po屌9詹士同猢人

Ching同時係利記fans?平常心

Ching 咩審美觀

個世界係咁㗎啦
如果大家真係可以拋開所有野去反到共
就唔會有咁多義士出到嚟
因為大家都會係..

真心唔建議大家再用政治傾nba

無lbj ad係唔知邊到釣緊魚啦

AD原來配個廢老都輕鬆冠軍

今日睇真啲 Ad個頭懷疑跟kcp 鳩猴整 一能樣

調轉黎講都有

Gchi

買完rr9
要買埋AD波衫

反人民幣占撚 咪比班5毛帶風向去左反湖 我們不是反湖 是反奶共占

你唔係反湖咩

咁你反奶共NBA未

CCTOY D ON9

又要人苦行僧咁

但現實真係要出黎個陣有幾多出左黎?
反而波台狗就次次出最多
zzz

我正職泥 米搶。。。

爆晒cap簽到乜撚野星
定係又ff cook kcp green kuzma換星返黎

雙巨頭

樓上我係人民幣詹姆士做開呢行

ching夠喇...

轉極都轉唔到話題

55

唔係梅利條木嘴咁柒嘴 真係會反cup到
屌佢老尾

勇士唔太睇好，klay thompson 都唔知有無之前80-90%水平

以前攻守都好掂，而且夠高，依家怕佢腳步慢左

時事台其實只係連登一部分
房屋台一大堆人講緊點做高成數按揭買樓

推呢個

西三

咁唔係Ad 上年rmb playoff都冇啦 呢啲嘢相輔相成 你唔好奶占奶到咁

所以係湖人得今年大機拎到
下年收硬皮

學你話齋 我又冇俾錢睇

想睇勇簽返glenn robinson

yc帶隊前8
占復出西14

師兄邊度有呢啲數據呢

咪咁柒啦 縮返埋啦 柒頭
睇到尷尬到呢

KD一樣啦

斷過achilles

恢復到8成 都偷笑

ching認錯人？

有冇pr公司請人奶共奶猢，我一日可以開十個po奶9詹士同中國

你點知的

Nash: KD要打曬所有位

痴撚線，原來冇人反湖
我過去十幾年係咪喺平行時空

咁你反湖信仰唔夠呀

係咩
藍屍上連登仲肉酸啦
仲要睇NBA 唔睇CBA

屌奶星

上年個d時間
cctoy d post光速咁推
波台就靜撚哂

出撚到去load成分幾鐘係度睇cctoy d撚樣講廢話

以前 反猢係 沾屎fan
反沾 係猢人fan

兩派各佔半璧江山

上年RMBJ過猢

已經大和解了

有新對手
請出招

咁不嬲cctoy啲人係多啲啫 咁你唔好load咪得

推

有撚分別，老詹就係湖人Icon

後期都轉返哂用tg

一開波係上連登睇update架啦

但同時波台真係靜撚哂個陣

Yes sorry 係lamelo ball講

ps 金塊fans

一定係反湖，仇恨由當年西決開始

#showshit
唔知代表啲咩

靜啦 你講得太多了

老占係人民幣Icon

學友個d就返緊工先上唔到連登

入到FINAL湖人可以控制內線
好易屈身高

咁又唔係喎
例如政治討論飲食絕對成功
政治討論電影都相對成功，諸如反麥路人同花木蘭，或者支持莎朗士東個類

純粹nba生態係長年，無得因一反franchise咁

哇尷尬到
最弱嘅反擊

ad對塞食硬
熱起碼有bam頂下

舊登啲猢fan 都廿到尾 三十幾歲

P牌仔

我講緊學友係黑警

廢老波就黎4張

是好弱呀 但老占係最強人民幣Icon

個啲有代替品呀嘛
Nba冇 要放棄nba真係要有好大決心
除非轉曬睇甲一/學界
一係歐洲個邊睇皇馬巴塞

我知 我意思係完全欺凌個種過分 唔係組隊

要咁樣罷睇

其實足球都差唔多唔洗睇咁濟

LBJ只要肯打養生籃球其實應該可打多兩三季
肯唔做大佬已經得

記得我地係反奶共占 唔是反湖 以後用呢句屌95毛

其實奶共咪奶共囉
除左樣衰組隊天龍八步同奶共之前都無咩野俾人講啦
點解唔開心D?

係
所以有得傾，但無得罷
火箭有morey有harden都夠矛盾

咁要佢有咩用

睇sbl 富邦勇士

Floop
人品差
偽人PR

加埋前幾個po 講過
冇頭髮 髮線太後

又話唔人身攻擊

轉個頭就人身攻擊

反詹陣營點㗎

真係唔敢講 MJ 38歲3連冠
RMBJ 就快36歲
正常仲有兩年top
38歲打後 睇吓狀態 可能打到40歲
捱到KD curry harden westbrook 退役

林書緯

好似76人咁 講緊係球會主場見到人著free HK就趕出場
利物浦連香港官方fans club都屌埋 搞到最後要除名
係有決心呢2隊而家應該一個fans都冇

又講呢句，對箭咪一樣咁講
最後都係要ad肯打5號位

公道講句反佢冇頭髮低質咗啲

湖KEEP到兩AD同LBJ自然有D過氣球星肯減價黎抱大腿
清一兩個都夠簽

你講哂兩樣俾人屌咗十年的野
跟住exclude佢來講

咁點樣你唔試下欣賞毛澤東
除咗殺人專權同專政外，你都可以開心啲

mj 第6冠先35歲...咩38歲

下季就平埋Kobe

以後Kobe fan無得用五冠打飛機話Kobe>LBJ

邊個話我唔人身攻擊 不嬲人身攻擊開 但話你P牌仔邊忽人身攻擊 只不過係解釋你言論點解咁撚戇鳩

我屌呀 大家嘅討論成果嚟

sor 記錯

實贏final?

即係你係連登浸多幾年就有腦d?

縮返入你老母個閪啦

有可能輸？

塞熱

唔洗第4冠都> kobe啦

有咩係冇可能

所以最後都係控制內線
邊個打五號位都夠晒屈

唯一可能就係湖傷半隊 好似上年勇咁

攻擊奶共奶占5毛是對的

有啲kobe fans會夾硬話kobe 5 champ, Lebron呢？

老詹就係要將佢地唯一嘅論點都抹殺

AD點
好似好玻璃
不過勝在早贏，有多幾日抖

有得champ隨時拎埋FMVP既話
AD會唔肯打5號咩

bill 11m>mj 6?

小小野 訓醒冇事啦

ok
咁我全力希望廢老斷腳

我願意用Ayton未來換foj斷腳

咁拎冠咪拎冠囉, 無人話佢唔勁喎

但唔好諗住有 kobe 果類成就同咁傳奇囉
day 1 抱團就預左架啦

er.....ok

same

仲拎kobe出黎鞭好咩
變左肉碎會傳奇啲?

幾多號位都一樣
湖人一向個陣不停轉
每場正選都可以隨時改
後備又唔一定出得少

希望foj champ完仆街死，
AD 傷一年
之後攞狀元

你去搵不gay的瘋玩啦乖

公道講句
NBA同歷史去到最尾都係講數據同戰績
影響同大家鐘唔鐘意都係主觀野
去到若干年之後都會係rmbj>kobe

咁同支x人 有咩分別
自己鍾意既就扮睇唔到

跟本連登先係少數

我都睇開左 有D野中資既
淘寶 牛牛 都大把人用
我自己就睇開左
唔係直接撐警 同 中資
我都唔會理人地用咩
有得幫襯緊係幫黃先
其他人用唔會特別反感

好似迪士尼咁
最多咪反花木蘭
唔會見人用迪士尼野就屌
對D小朋友黎講 迪士尼夠難取代啦

呢樣先最好笑
jabbar、馬龍、dr.j比人discredit未?

十年廿年後撚有人理

同kobe狗講無用架

將所有論點收晒皮就得

簡單啲講 做好自己 做啲未做得好 咪盡做囉 唔好鬥黃
但係唔係人人都做到

啲詹狗就係咁
贏人係唔得 要贏到盡

唔好意思 唔係一碌鳩打一船人
但係我諗有半船

講事實有咩贏唔贏盡?

人生太短，出手要更大

係
不過有野depends嘅
即係例如食野太撚多選擇，你仲敏華美心就屌得
但nba得一個，無人會睇其他
所以睇下講邊範，但有啲野無得棄無計

Finals

不嬲都係咁諗
但係有人講到睇猢就係奶共要死全家
一隻手指人 四隻手指自己
大家都係 得閒睇波輕鬆下姐
事實上係出到連登 跟本冇人理

champ 數量 係fact
但 " >" 呢個擺明係opinions 啦下嘩。
kobe champ > lbj 係 fact
kobe > lbj 係 opinion.

咁你認同bill > mj?

spurs教練波波
火箭gm Morey
NBA老總 銀仔

撐香港 咁又點計數先?

可以慶祝定吾皇第4冠未

銀仔點講都唔係撐香港

冇睇過bill打波，比唔到 conclusion 你

好耐冇見?

個重點其實係
自己分析 唔想用咪唔用
但係唔好放大到 咩都屌人
你屌RMBJ奶 屌佢虛偽冇問題
但係屌鳩埋其他人睇既
咪同支D人一樣

“I think it’s unfortunate,” Silver said. “But if that’s the consequences of us adhering to our values, we still feel it’s critically important we adhere to those values.”

咁都唔算?

擺明係守護緊佢地嘅言論自由，同撐香港差幾條街

啱啱睇返宇宙湧d 單節37分 單場13球三分highlight先記得佢地有幾勁，亂鳩咁dum都入 完全守唔住，想快d睇下季宇宙湧復出

開波時間太早

咁你又話kobe可以>foj?

現實除左冠呢樣野之後大榮譽、數據差唔多全部都輸

你就咁要拎一樣野>就可以話贏

咁孫悅贏Nash?

清你文盲唔識解opinion呢個字？

孫悅贏Nash都係Option

你屌打我 opinion ok 既，
但唔好拎 孫悅同nash 呢個case去比啦，兩者數據同實力都 差天共地，呢個比較睇到我好撚老尷
定你覺得 kobe vs lbj = 孫 vs nash

冇問題

咁Kidd>Stockton?
Kobe5冠要>FOJ
點解比Bird騎?

Kobe>Bird

但第一小前係FOJ
?

我欣賞你

連登狗不嬲雙重標準
一邊屌tvb偽人唔發聲
一邊打政府工

PT塊迷決定轉隊未

熱塞未明朗化

未揀到

轉左熱火
JB crowder係FOJ 剋星

咁你咪照樣講你呢個opinion 呢到好自由

不過有common sense既人都會自己上網search下大把文同片講kobe/ lbj/ mj邊個goat，代表呢個topic係有討論空間

你跟住再去search下有幾多孫悅compare nash既debate囉

比你咁攞個咁例子黎撐飯蓋好心啦 比係我nash都喊三聲

Ad 呢冠+ fmvp 超唔超越到pp

MJ>FOJ>KOBE

有咩好爭議?

依加可以拎黎講嘅論點得返Kobe5>3

但問題，咁點解Bird>Kobe?

Foj 拎呢冠 w/o FMVP 鎖定到第二未

kobe係goat但連總統山都坐唔到
都唔知有咩好討論

拎到都鎖唔到

最多鎖第三

實輸比渣巴定magic ?

就好似marvel電影咁
入面幾個主演都係奶共 支持拜登
都係奶人民幣 唔會為香港發聲
但香港人都會照睇啦
我自己都會睇
因為欣賞既係套電影本身
就好似NBA 十成九球員都係奶人民幣
都會照睇
因為係欣賞球場上既表現
如果要因為佢奶人民幣就反佢,咁應該所以奶人民幣既人都要反
唔應該雙重標準

總統山未來都無邊個挑戰到

點解支持拜登=奶共？

渣巴

foj有得反好反喇

遲兩年退左休上曬神台就會好掛住佢

：雖然反左賤種沾十年 不得不承認佢就係好撚勁

＃King4life

我都係睇 kobe 打波大，廢事獻醜講D唔熟既人，liked Stockton.
簡單梳理下你講既野啦：
1. kobe > lbj (我opinion)
2. lbj> bird (應該係 nba界／球迷界既 consensus ?）
3. bird > kobe ( 應該係 nba界／球迷界既 consensus ? )

咁即係我既 " > or < or = " 既ranking criteria 同 consensus 唔同囉，想指教下，你係用咩準則去rank.
我純碎係 憑自己睇波時既印象 + 成就( liked Champs , 個人數據）去rank, 所以你講既 stockton 同bird,我真係唔識講。

btw, 想confirm 埋，">" 係未指 better than ?
利伸埋： kobe fans

All-Time Ranking

印象流唔洗討論

現役得doncic同zion唔傷可能有機會

冠咗先講

咁奶共藝人應唔應該屌
不過有樣嘢啱 nba真係難有替代品

屌你老母奶共狗又坐低扮好撚辛苦

咩叫總統山？

呢個都係你opinion姐

google左nash vs 孫悅未呀cap上黎睇下？

你咁短視睇既既咪淨係睇到5>3囉，正常人就會睇埋場內外影響力，nba入後d後生視邊個為idol，loyalty，skill set.....

你每個reply就搬d其他球員出黎係咁spin走，d論點好弱呀大佬

仲有，單單係就呢個post下面kobe/lbj邊個大邊個都有得傾咁耐你就知見到個topic大把好爭冇得講死啦

印象流只係縮窄左個討論姐。
咁數據方面，你點weight 佢地既比重.

有就一早走曬啦

睇得nba人人都憎造波黑哨

邊有替代品

笑撚左
講乜撚野影響力?

又學vc撚咁睇?

要講影響力點解AI排唔到top 10?

榮譽、成就、數據擺哂係度，講咩影響力?
你尷唔尷尬?

#Fact

其實唔係宇宙勇幫手頂頂，Lbj 可能已經6 冠

雕刻在拉什莫爾山的四位前總統的頭像，分別是華盛頓（George Washington）、傑佛遜（Thomas Jefferson）、老羅斯福（Theodore Roosevelt）和林肯（Abraham Lincoln），那裏也因此被人們稱為「總統山」。

又講影響力
vc又上返神枱

全方位屌打鳩比咪唔使weight

咁你明我點解話要贏到盡未

場均數據、playoff場均數據、longevity stats、紀錄幾乎全部贏哂

但都唔係睇呢d
最主要MVP4>1、FMVP3>2、冠先3<5

咁對師奶黎講tvb都冇替代品
但係後生仔黎講
唔關政治事 睇tvb就智商問題
D戲咁低質 直情係唔好睇

TvB唔係奶共 佢直情係共產黨
NBA RMBJ 係想奶賺錢姐
TVB新聞真情係 幫手洗白
又封殺出聲既藝人

Nba有冇球員公開支持侵

咁nba player點挑戰總統山？唔明真心問

zion真係得咩?
技術就話有得練，但無得練嘅on court判斷同專注力唔似goat level

所以想話你井底之蛙，真係大地把人排AI入佢地top 10 果頭講完bird孫悅nash又攞AI黎擋箭，spin完未？

MJ係goat既原因，除左佢d stat同榮譽，另外最比人講得多既原因就係個精神，同將nba推廣到世界層面既影響力呀儍仔

學人排top10連影響力都唔識睇你尷唔尷尬呀

做到火影就得

即係nba歷史最偉大個4/5個

喂

快撚D，拎D 排AI入All Time頭10嘅list出黎比大家笑下

我AI Fans都唔敢排佢頭20

另外，MJ係GOAT係因為佢實打實5+6+6，冇人接近到

講咩場外影響力呢D野Discredit MJ同其他人個差距JE?

你真係好笑

on9mj靠影響力 你傻撚左
你洗唔洗擺mj啲榮譽出黎數下
點數都唔會數到影響力

綠軍三巨太屈姐

依家先知mj原來靠榮譽做唔到第一人

仲話人井底蛙

笑死

Nba都唔比人講香港
記得之前印波衫單嘢
要撐點都撐唔落 唯一解釋真係無替代

可唔可以俾一個知名人士/sports press的List
係AI top 10

自己弱智仲話人井底蛙

我AI死忠都唔敢講佢All Time Ranking啦

想知影響力要點計
計社交平台Fans?波鞋波衫賣幾多?定落街場睇人學邊個打?

埋黎睇啦 新一代NBA潮文要誕生啦！！！！！
cap定圖啦各位！

出黎啦屌你老母好撚多list排ai all time top10

MJ 係榮譽+數據+影響力贏哂
現役真係睇唔到邊個有potential挑戰到佢個GOAT

其實係斬唔斷大陸既影響力

所有跨國企業點都link到大陸

做苦行僧係冇意思

睇fans多唔多
對湖狗黎講
kobe影響力大過mj

我係睇J-rich打波大，廢事獻醜講D唔熟既人，liked Stockton.
簡單梳理下你講既野啦：
1. J-rich > lbj (我opinion)
2. lbj> bird (應該係 nba界／球迷界既 consensus ?）
3. bird > J-rich ( 應該係 nba界／球迷界既 consensus ? )

咁即係我既 " > or < or = " 既ranking criteria 同 consensus 唔同囉，想指教下，你係用咩準則去rank.
我純碎係 憑自己睇波時既印象 + 成就( liked Champs , 個人數據）去rank, 所以你講既 stockton 同bird,我真係唔識講。

btw, 想confirm 埋，">" 係未指 better than ?
利伸埋： J-rich fans

[for腸迷用]

我係睇nash打波大，廢事獻醜講D唔熟既人，liked Stockton.
簡單梳理下你講既野啦：
1. nash> lbj (我opinion)
2. lbj> bird (應該係 nba界／球迷界既 consensus ?）
3. bird > nash ( 應該係 nba界／球迷界既 consensus ? )

咁即係我既 " > or < or = " 既ranking criteria 同 consensus 唔同囉，想指教下，你係用咩準則去rank.
我純碎係 憑自己睇波時既印象 + 成就( liked Champs , 個人數據）去rank, 所以你講既 stockton 同bird,我真係唔識講。

btw, 想confirm 埋，">" 係未指 better than ?
利伸埋： nash fans

curry>KD
你睇街場學curry打波多定KD打波多

咪撚潛啦屌你老母
AiHayasaka
#46503

ai入all time top10

幾撚弱智幾撚井底蛙幾撚短視先講得出?[

nash同太陽係影響左之後成個decade籃球風氣

小球先鋒

計我話
all time top 10 list一定係由nash curry開始

[for箭迷用]

我係睇harden打波大，廢事獻醜講D唔熟既人，liked Stockton.
簡單梳理下你講既野啦：
1. harden> lbj (我opinion)
2. lbj> bird (應該係 nba界／球迷界既 consensus ?）
3. bird > harden ( 應該係 nba界／球迷界既 consensus ? )

咁即係我既 " > or < or = " 既ranking criteria 同 consensus 唔同囉，想指教下，你係用咩準則去rank.
我純碎係 憑自己睇波時既印象 + 成就( liked Champs , 個人數據）去rank, 所以你講既 stockton 同bird,我真係唔識講。

btw, 想confirm 埋，">" 係未指 better than ?
利伸埋： harden fans

都係玩成就玩榮耀姐

技術唔介意啦

[for塞迷用]

我係睇harden打波大，廢事獻醜講D唔熟既人，liked Stockton.
簡單梳理下你講既野啦：
1. pp> lbj (我opinion)
2. lbj> bird (應該係 nba界／球迷界既 consensus ?）
3. bird > pp ( 應該係 nba界／球迷界既 consensus ? )

咁即係我既 " > or < or = " 既ranking criteria 同 consensus 唔同囉，想指教下，你係用咩準則去rank.
我純碎係 憑自己睇波時既印象 + 成就( liked Champs , 個人數據）去rank, 所以你講既 stockton 同bird,我真係唔識講。

btw, 想confirm 埋，">" 係未指 better than ?
利伸埋： pp fans

我屌你老母AiHayasaka#46503

你唔係好撚識波架咩?

你係咁有理有據咁撚遠視做乜撚唔出黎駁啊屌你老母臭閪

MJ 榮耀 除二都歷史top 4-5個d位

好撚老尷
岩用未拎去做環保post

只不過係會有啲矛盾
諗諗吓好多人/企業都唔應該屌
講到尾都係自己有愛就可以雙重標準

詹迷好波

我反占

怕醜？

既實美國人 支唔支持侵
真係唔關事 話曬民主國家
侵係 我地覺得 有利姐
事實佢都有做得衰

上水未?
AiHayasaka#46503

企業方面屌還屌
身體最誠實

本身罪呢樣野
就係“我本能想做 但係社會價值觀唔認可既行為”

叫人完全唔犯錯根本冇可能

所以盡自己能力 自己判斷邊d野可以做邊d唔可以做

Exactly
苦行真係冇意思
盡量揀黃店、唔揀藍店已經夠

最ON9係CCTOY個D，又要人苦行，但人地打生打死個陣係度做緊冷氣軍師

其實食藍店都無乜問題

不嬲都係盡自己能力範圍去做
只不過用返呢個標準
好多人/企業都好似唔可以屌
我哋覺得Nba唔可以替代姐
其他人一樣都可以有佢哋自己不可替代嘅嘢

rmbj又要教東岸班契仔做人

狂野西岸重輕鬆過以前係東岸

秒柒個傻閪

上水未?
AiHayasaka#46503

我仲等緊你拎d排AI入All Time Top10嘅List出黎比大家笑

志哥不嬲撚狗

佢身體打多五六年絕對無問題

Crowder JB Walker

打緊無問題架

贏唔到姐

夏士林都打緊

唔會低過15ppg

塞狗同熱狗係到爭俾老詹sm嘅機會

老詹淡定到

LAKER IN 4

屌你老母終於上水

牙縮揸機？

自己覆自己

#889-#891 全部都係夫子但全部唔同名 cls..

下個post比我開ok?

啱啱追晒po

Ching啲point好有說服力 打到個on9冇還擊之力

知唔知上次搞到我俾人誤會

topic又係狙擊d part time球迷 full time 傻鳩

最鍾意屌傻鳩

咪撚扮我

全部P入晒好數好無？

你用錯ac

有啲唔係你

猢狗應該4games ko 熱火

講嘢正常嗰啲咪唔係

b嘴

正路5場

塞未死。。。

點解講到熱水咁不堪一擊
湖有咁勁咩

呢類無super star 出黎同foj 互相抵消既球隊

熱水深度好似幾足
Dragic 幾穩定 jb唔得分都有用 再加埋體系成熟教練加乘
不過命門應該係三分靈唔靈

深度無用啦
決賽6-7個分哂d時間

最慘係限制唔到ad

Bam算唔算係決賽四隊唯一可能限制到ad嘅人

Jokic 可以互相抵消
Bam 唔得啦

仲有最大問題係東岸球隊有恐占症

湖艇game1幾時開波

開季第一場，要班大飛狗列隊睇頒ring

唔會. 阻鳩住哂. 又奶共又偽善. 最好立即收咧

熱火有二姑

湖人總冠軍

唔好自己呃自己
Iggy點守foj

Ad 對上邊個ncaa nba 雙料冠軍？
巴提亞？

Ad拎埋再講

Danny Green?

Tenet 人報告：
湖人 game 1234黑哨

係wo

Ching 藍波字典

567都黑

結果唔會改變

係。同埋冇567

熱火咁勁炒4:0

熱狗燈熱狗

其實點都改變唔到 rmbj champ,東岸兩隊都唔夠打
只希望可以扮打得緊湊啲 ...

東方不敗呀大佬

沾屎係東岸入總決 東岸太易
係西岸 西岸太易

所以我話佢贏硬，只係想扮緊湊啲

就算Bam去守Ad
都冇人對位猴
湖打緊反潮流雙塔

Leonard?

咪玩啦 點睇熱火高少少啦

連登仔兩大崩潰日

詹皇champ
拜登當選

後者當選唔止崩潰 係末日

吹過左啦

有撚可能咩

澳lin歷

鬥靚仔就得

希望 AD FMVP

聽日少帥會唔會整個taco fall出嚟

你未死？

唔想盲反奶共占所以索性唔上論壇

人冇事

Kuzma完勝

Ad隻手會唔會斷

無，依家可以安全入返 tg 群組，睇你地安排

反占大哥大回歸

點睇02黑哨？

好彩湖人夠運，如果唔係湖人就咁比帝王 Game 5 黑左了

想睇你打鳩d 02黑哨友

#836 AiHayasaka • 9 小時前 所以想話你井底之蛙，真係大地把人排AI入佢地top 10 果頭講完bird孫悅nash又攞AI黎擋箭，spin完未？ MJ係goat既原因，除左佢d stat同榮譽，另外最比人講得多既原因就係個精神，同將nba推廣到世界層面既影響力呀儍仔 學人排top10連影響力都唔識睇你尷唔尷尬呀

名

我下個POST要掟西瓜搵返條撚樣出黎了

推到佢po 有AI既top 10 list

Top 10 SG

屌你個西原來有TG Group
唔怪得成日風向都一樣
傾好晒組好隊先夠鐘數出嚟反詹，
收檔啦

係
吹?

一齊笑鳩啲反詹傻撚

我鍾意笑鳩d迷占太監多d

Top 10 shortest nba player

無人起身睇波

痴線咁撚早開波

無人睇？

有冇順link

明

一瞓醒就見到某球星0-4

二姑

火

西甲荒唐鏡

又串mb

熱水

去哂番工??

Tatum

咁少人睇

Walker種廢

Jb守佢今日

2姑勁到
walker 防守黑洞
熱水成日比人搶到進攻籃板

[亞軍爭奪戰G6]NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (56)

熱火定塞爾特人？

walker=flop狗

下下鳩射

Time lord好高效

今場兩隊都咁準